深藍父母攻略

唉，我都知呢幾個月美國佬搞到香港亂晒，不過班民建聯工聯會都有心無力嘅，有料就唔會五個月都搞唔掂啦！倒不如投個黃絲後生啦，呢啲人當選咗，班後生咪無咁嬲，無藉口再出嚟搞事，到出年立法會先再同佢地算賬啦

輸咗扣家用

推

踢左深藍老豆出門
身心舒暢

勁
————————————————
簽名檔：

咁佢都照投建制架喎

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

佢個腦塞撚左
無得救
但救左老母

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

強烈建議佢地同你一齊搬去烏魯木齊生活,反正都係一國一制,烏魯木齊點講都係一個已淨化區,HK係待淨化區,有排搞,搞完先搬返嚟都唔遲.

屋邨藍絲學咩人投票，popo話你無地位

屋苑/私樓藍絲學咩人投票，popo叫你快啲跪

中立人士：唔投了唔投了，我路過咋喎
popo：路過吖嗱！

//////
對藍豬就要藍過佢地，藍到紅：
「最好就派晒大陸d官黎做議員啦，到時又唔洗拉布又反政府又盛，跟住取消晒同外國勢力有關既政策，全面跟返大陸個套。趕走晒班鬼佬商人就最好，個班外國勢力賺走晒我地d錢。撤資影響樓價？唔會既大陸大把錢照住香港。國乜鬼野際金融中心，大陸大把貨香港經濟一定掂」
//////

輸左無家用

大家威逼利誘用盡一切辦法勸屋企藍絲投黃營

前線、國際線咁難打都打，屋企戰線用力打啊⋯⋯

最後仲要補返句問佢：
你唔係唔信共產黨呀嘛

直情唔俾啦

看見好多深藍父母真係信共慘黨的，我尼邊都見唔少阿伯走來話一定民建聯個肥婆，正PK

藍絲大多係短視重利的人，個個返屋呃呃哄哄又好，威逼利誘又好，拉票⋯⋯

叫佢賣樓上大灣區共享繁榮, 佢唔上你就話佢背叛習主席, 話過關會督佢灰係死黃絲, 為左黨你會大義滅親. 叫佢上去小心尐, 肯肯定過關即拉.

另一種就係動之以情
你同佢話///民建聯支持差人打細路同老人家架喎, 有次重打大肚婆, 你唔係學佢咁無人性呀? ///